廣東懷集縣強拆民居 屋主用菜刀1v3三連殺

真正以死相搏，殺三個有賺

triple kill!

拍片果個up乜

賺咗喇,一個殺三個！

啲武警都戇鳩鳩拆樓有冇錢分，但係又係第一個畀人斬

淨係聽到用廣東話講「這兩個」

班傻鳩想越塔

真武勇

菜刀實名制 菜刀管制

有聲

ho ball !

民族英雄

震撚西咁，有無人買部高清機俾條友下次拍好啲